Tulli ette Hindrik Rummask nink kaebas et Marri Küütson om temma tütart Anne pessnud selle eest et 3 lehma ollew wiibmata kaara pääl olnud, aga seda ei ollew olnu lehmad ollew kaar olle pääl olnu seda tunnistawad Leeno Kärtmann ja nöwap 30 rbl.
Tulli ette Leeno Kärtmann nink tunnist et temma olli karja man olnud ja olli näünud et Marri Küütson olli kül Ann Rummaskit pessnud.
Otsus
Ann Rummask, Marri Küütson ses 22das Septembris ette tallita.
